其實醫療輔助隊個徽章係做乜鳩？

乜撚野設計價低者得既產物

罐頭嘢

呢間有無跟中式步操？

97前係點樣？

都係7 不過未算最7...

將呢個設計印出黎係CLS既諗法...

擺手要同搏頭成水平，應該無

型好多喎，起碼字體合適，文字大小有設計，最緊要個皇冠頭好睇過抽氣扇

樹仁大學d fd

跟英式
利申操過